[你們的女神] 巨乳模指交加藤鷹！黃榕自爆只吃「大的」

女星黃榕日前與日本殿堂級AV男優「神之手」加藤鷹出席活動，她更攬實加藤鷹自拍，相當興奮。她大讚加藤鷹非常有禮貌：「第一次見面佢主動同我握手，佢握手嘅力度好溫柔、溫暖，而且非常親切、笑容滿面，我仲專登帶咗本寫真送畀佢，佢好有禮貌即時睇完仲大讚我性感可愛！」

問到加藤鷹可是她喜歡的男性類型？她坦言喜歡男朋友一定要「大」：「唔係年紀大，係要有強大嘅手臂同胸膛，因為鍾意翹住男朋友手臂，同瞓喺男友胸膛，之前都有試過同日本男模拍拖，日本男仔真係非常溫柔同呵護體貼，不過依家我鍾意運動粗獷型男多啲。」

好心咁老就咪走出黎出醜啦，你估個個都好似阿嬌keep 得咁好咩？

Who？

留名睇v字腳

老雞是沒有人要的.jpg

廟街質素

老女人

女星黃榕
千年暗星

鷹哥： 未夠料同我一戰

原來佢都37歲了

佢點生活？

榕姨竟然仲未收皮

佢做𡃁模果時都廿尾啦 果時咪比人笑佢做榕姨

-\o/-

垃圾都有人爭先好笑

好有泰國人妖味道

係咪比希哥食過個條女

係咪比陳冠希當肉便器果件.

有榕奶大